政府工老屎忽

我早排爺爺過咗身，嫲嫲又入院，個人唔係咁開心，成個星期都喺苦瓜乾咁嘅樣。

有個老屎忽問我做咩最近成日補鐘走，我照答佢。

跟住最近發現個老屎忽個樣好似唔妥我，我喺人地口中聽到原來係因為佢覺得我唔開心所以令到佢好唔開心，跟住唔妥我

做乜勁 姐喺我唔開心都要氹佢開心？

唔氹我呢d老屎忽唔通請你返嚟托柒咩

過左3年未先

政府d 老屎忽要屌佢一獲先得嫁，
果陣個老屎忽，話我唔做野之類
我立即大聲話，你日日上網仲好意思出聲？ 之後開始佢就避左我
呢d仆街真係欺善怕惡，之後其他同事講返原來都唔鐘意佢

一年都未過

你好有心呀好感動 多謝你